.TH "main.PyClass" 3 "Пн 23 Дек 2019" "MyProject" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
main.PyClass \- Documentation for a class\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Открытые члены"

.in +1c
.ti -1c
.RI "def \fB__init__\fP (self)"
.br
.RI "The constructor\&. "
.ti -1c
.RI "def \fBPyMethod\fP (self)"
.br
.RI "Documentation for a method\&. "
.in -1c
.SS "Статические открытые данные"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBclassVar\fP = 0;"
.br
.RI "A class variable\&. "
.in -1c
.SH "Подробное описание"
.PP 
Documentation for a class\&. 

More details\&. 
.SH "Конструктор(ы)"
.PP 
.SS "def main\&.PyClass\&.__init__ ( self)"

.PP
The constructor\&. 
.SH "Методы"
.PP 
.SS "def main\&.PyClass\&.PyMethod ( self)"

.PP
Documentation for a method\&. 
.PP
\fBАргументы\fP
.RS 4
\fIself\fP The object pointer\&. 
.RE
.PP

.SH "Данные класса"
.PP 
.SS "int main\&.PyClass\&.classVar = 0;\fC [static]\fP"

.PP
A class variable\&. 

.SH "Автор"
.PP 
Автоматически создано Doxygen для MyProject из исходного текста\&.
